考評局d卷一般用咩字體？

英文既卷

me寫開新細明體
how are abt u?

I am fine thank you and u ?

樹仁字體

I am fine thank you and u?

U are fine thank me and i?

Courier New

香港考試及評核局（簡稱考評局；英文：Hong Kong Examinations and Assessment Authority，縮寫HKEAA），前稱香港考試局（簡稱考試局；英文：Hong Kong Examinations Authority，縮寫HKEA），是香港專責安排及統籌考試的機構。香港考試局於1977年5月成立，並於同年8月1日開始執行其法定任務。考試局成立初期，財政來源主要來自政府，及至1981年起，考試局才正式成為財政獨立及自負盈虧的獨立法定機構。為更有效反映考試局的角色及工作，考試局於2002年7月正式易名為香港考試及評核局，以顯示其除了繼續主辦原有的考試外，亦十分重視推行促進學習的評核工作。

你做乜9

Times New Roman

認真答
Cambria

Time New Roman都好似有用過